我覺得迷失比醒覺好

係

記得種種感覺但欠你的廝守到老

呀！

靜啦

忘了

啊！

吹呀

八婆

aggaga

你係

Gallm

漸漸我什麼都不想知道

Yes dont tell me

Arm

Armllm

算

gagagaggagagagagagagagagaaaaaaaa!!!!!!!!!

Ok

Aaallm